1q題第三波 邊個係遺產拎左座森林之後會覺得自己口臭?

今次比較難2頁內開估

答案係馬斯德林漱口水
連登仔連估既勇氣都冇
too leesee

善心打破零回覆